電話新功能/新技術係點設計出黎？

係咪每個部門呀head 諗d idea 出黎問老細
老細up 頭就開始推d 細去不斷試 直到整到出黎
定係整咗出黎d 新野就問老細要唔要
Ok就掉落電話加埋就變新model?
其實一年一部新機都幾難有突破

你問me 我問who

d設計師係未來人嚟

老細掂阿今次
少林功夫加唱歌跳舞

用得多自然會諗到
諗到咪試下做唔做到

主要係外星人傳受左啲高科技比人類

科幻片

外星人都玩selfie